{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022042507853/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플리츠 미니 스커트 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はSS22 / 352427MB20で、プリーツデザインで裾がフレアーに落ちる女性らしいミニスカートです。 オーバーサイズのスウェットシャツやニットと一緒に着用して溌剌ながらもカジュアルに着られる製品です。 素材は表地がポリエステル94%とポリウレタン6%、裏地はポリエステル100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです - 濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 - 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 - 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 - 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 - 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 - 機械洗濯による製品損失は保護されません。 - 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 - 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 - 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 - 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 - 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 - 水洗いの際、多少収縮することがあります。 - 摩擦により毛玉が発生することがあります。 - 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 - 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド8 secondsの商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "ブランド8 secondsの商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの商品番号は何ですか？",
            "answer": "8 secondsの商品番号はSS22 / 352427MB20です。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートはプリーツデザインで裾がフレアーに落ちる女性らしいミニスカートです。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートはどのように着用することができますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートはオーバーサイズのスウェットシャツやニットと一緒に着用して、溌剌ながらもカジュアルに着られます。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートの素材は何でできていますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートの素材は表地がポリエステル94%とポリウレタン6%、裏地はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートの洗濯方法は、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用しないようにしてください。洗濯時には裏返して洗い、機械洗濯による製品損失は保護されません。また、高温のアイロンや摩擦により製品が損傷する可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートを着用する際は、金属副材料が肌と直接摩擦しないように注意してください。特にデザイン上の装飾物が付いている場合は、首を絞めたり人体に害がないように十分注意してください。また、水洗い時には金属付着物によるサビ発生や皮膚アレルギーのリスクがあるため、注意が必要です。白系の製品に色移りする可能性もあるため、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートは洗濯後に収縮することがありますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートは水洗いの際に多少収縮する可能性がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートの摩擦により毛玉が発生することはありますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートは摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのミニスカートを着用や保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "8 secondsのミニスカートは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 783
    }
}